想搵返一幅圖

想搵返一幅圖
有三個人 有兩個件衫好貴但好著得柒 有一個人著得好casual 好平

有冇人記得
Casual嗰個人係鬼佬嚟

係搞笑圖嚟
同陳冠希阿叔嗰類差唔多 不過唔係改圖嚟

幅圖應該嚟至日本